%% Ce document est sous licence Creative Commons, Attribution-Share alike 3.0}.
%% Voir la description http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.fr
%% (C) 2009  G. Allègre, SILECS SARL <guillaume.allegre@silecs.info>

\documentclass[A4,10pt]{./article} 

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{layout}
\usepackage{pslatex}
\usepackage{url}
\usepackage[paper=a4paper,
  left=2cm,top=1.2cm,right=2cm,bottom=1.2cm,
  nohead,foot=0.1cm]{geometry}
\usepackage[stable]{footmisc} %% permet les footnotes dans les titres de partie...

\newcommand{\file}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\dir}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\cmd}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\touche}[1]{\textit{#1}}

\newcommand{\opt}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\pkg}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\pkgs}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\fline}[1]{~\\\texttt{#1}}
\newcommand{\note}[1]{~\\\textit{#1}}
\newcommand{\lang}[1]{\textit{#1}}

\newcommand{\ttitre}[1]{
\hline
\multicolumn{2}{|l|}{\textbf{#1}}\\
\hline
}

\newcommand{\tabex}[2]{
~ & \small \texttt{#1} \hspace{1cm} \textrm{#2}
}

\begin{document}

% Definition of title page:
\title{\textsf{Mémento Linux Intranet\\
Commandes, fichiers, références
}}
\author{Guillaume Allègre <guillaume.allegre@silecs.info>\\
%% SILECS SARL
Grenoble INP - Formation Continue 
}
\date{$ $Date$ $\\
Version 1.0.0 - $ $Rev$ $
}

\maketitle

\section*{Introduction}
Ce document est un aide-mémoire sur les principales commandes et fichiers 
des services réseaux sous GNU/Linux, divisé en autant de sections que de 
services étudiés.
Les spécificités RedHat (et dérivées) et Debian (et dérivées) sont indiquées 
le cas échéant.

\subsection*{Crédits}
Ce document est sous licence \textit{Creative Commons, Attribution-Share alike 3.0}.
Voir la description :\\ \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.fr}\\


\bigskip
Conformément à la philosophie du logiciel libre, vous êtes encouragés à réutiliser,
reproduire et modifier ce document, sous les conditions de la licence 
\textit{Creative Commons, Attribution-Share alike 3.0}.\\
J'accepte volontiers les remarques, suggestions d'améliorations, corrections 
et contributions à ce document.


\setcounter{tocdepth}{2}
{\small
\tableofcontents
}



\newpage
\input mem01-infrastructure.tex

% \newpage
%\input mem02-mail.tex

\newpage
\input mem03-nfs+nis.tex

\newpage
\input mem05-samba.tex

%\newpage
%\input mem06-sauvegarde.tex

%\newpage
%\input mem07-lamp.tex

%\newpage
%\input mem09-supervision.tex


\end{document}
